點解巴士佬咁鍾意望住人追車但係唔比人上

次次追車一路跑一路同司機四目交投，揮曬手咁都係唔比你上

當你跑到去臨上到車嗰5，6米佢就會即刻閂門
簡直係睇住你黎食

唔等人既巴士佬都係正仆街黎

九巴

自私到以為全世界圍住你轉
巴士出站時個司機要望右架

一開車
唔開門係緊架啦
驚碌到個途人咪望實佢囉

口講就係唔好意思公司指引係要對正站牌上客，其實係撚狗咁撚就係唔開門俾你，吹呀

你上完之後閂門
之後又有個人趕到
又再開返門比佢上

試過上車既人上曬車
我跑緊 嗌住
佢聽到，轉頭望向我
見住我差唔多趕上先閂門

根本心理變態

狗巴

同搭lift一樣心態

揸車咁撚悶唔玩吓你點對得住自己
利申：巴士司機

你樣衰 巴士司機次次見到我想上都停低等我上

離開總站幾米，紅燈未開得車，唔開俾我上之後開俾個學生妹上

gay佬司機

慘撚到
不過學生妹正常都係大曬既

其實係咪得九巴會唔比人上
新巴城巴好多時都會等埋

可能好心涼
由其夏天追到就即走 好想死

其實乘客有責任提前到車站等車，當然有啲車長係會玩嘢嘅，但係有時真係等唔到幾多個
啱啱上晒條隊，見到一、兩個跑緊嘅，等埋冇問題，但係有時已經準備起步，甚至起咗步，再停就會影響其他車同埋後面排緊隊嘅巴士
我試過繁忙時間，上完條隊有人追車，等佢上完後面又一個接一個咁追，等緊嘅唔只係車長，仲有車上面嘅乘客、站頭嘅乘客、後面嘅巴士嘅車長同乘客，要全世界準時嘅等你一兩個追車嘅，諗起都唔好意思啦

眼見好似新城啲車前門唔使完全關晒可以走得
反而狗巴啲車前門極慢 仲要完全關晒lock好先行得

跑去下一個站 上車打爆佢個頭

呢個情況 有冇考慮過係樣既問題

一係一開始就唔好等，直接開走
一係等埋
有心特登等到你差唔多跑到然後開車走玩野既就係仆街

之前諗住上車，成條隊啱啱上晒，一見到我跑條仆街就即刻閂門仲專登揸埋嚟想撞我咁。

因為佢想你做電車阿伯 一路追巴士 一路屌人個閪